沙田圍站連儂牆乙明邨區議員丘文俊被人襲擊

施襲人士被新界南衝鋒隊押走，丘文俊已上救護車前往威爾斯醫院接受治療